有無人食過牛頭角間蘭香園

標榜唔落味精。
見啲小菜價錢又唔係平。早午餐直頭係貴
有無巴打介紹下

lunch食過 無特別 都係普通茶餐廳

劣食都要問?

係呀巴打 呢間野係公司附近
呢排成日OT要食晚飯 想搵啲健康choice

偏貴呀我覺得

貴 野食普通

我同屋企人久唔久就落去飲晚餐
我覺得唔錯bo
個牛仔骨必嗌

辣殺

睇波先去

單論食野，質素fair，好過唔少茶記

價錢所有茶記都差唔多

佢係無味精，而且晚市小菜幾高質，可以試下沙薑雞

同朋友食過幾次

聽晚睇我廠大炒獌

琴晚去左試 叫套餐
openrice介紹個千島蝦球跟餐無左
沙薑雞幾滑
飯餸幾大份 夠食

細個同學係老闆個女 成日請我地食

咁正
有無順便食埋其他野